PS4 Final fantasy 7 現貨報價區

少少炒價都唔緊要，想知邊度有現貨，普通版ok

深水場藍店，賣540！
原來藍店可以賣炒價？

一定要買實體版??

藍店都炒價，咁其他鋪唔使諗？

唔計2077，可能係PS4最後一隻可以炒的遊戲

五舊水買隻1/4分割版既FF 笑撚死

冇鐵盒版買數位算

TKL $468

TKL 即係邊？

觀廣468

太古469

有間458

調景嶺

普通版係大撚把貨，食炒價正on9

寶林人氣皇話無晒

我買 458 喎

提醒大家唔好幫襯藍絲店/ 黑店

唔洗去ssp 全部600up 藍店都炒

懷疑黃店直銷俾人搞
人人有貨係佢冇

之後成班黃絲係到屌人無貨🙁

算la 班友見有貨就學買switch一樣 9衝

深之都498
唔知佢黃定藍

屯門468

我本身都係諗住今日online 去佢道買
佢話好似聽日定後日先有貨
冇所謂玩住騎馬斬殺先

希望大家盡量幫襯黃店

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

有乜好炒 故事又唔係新

本身隻game円價都成10000円，就算$600都唔叫貴呀嘛

屌，原來有deluxe版訂，去開間舖都話俾唔到我

利寶旁邊？

訂撚囇

置樂幾間都568
藍店就話冇貨

大埔 468

炮台山 458

黃金係唔係已經冇貨

落哂訂諗住支持佢

屯門邊度有468 上面條友吹水

我頭先問左佢 我無訂 佢話聽日先有貨
我諗訂左既 可以問佢有冇得攞

灣仔188 好幾間都468

2樓？

係，岩岩買

沙田恆聲 468
岩岩開鋪 好多貨

特別版總有d舖收埋幾隻遲下先拿出黎炒

但無鐵盒版

元朗國民報料
喜利460有貨只限有留電話既國民
光復香港時代革命
神羅=共匪

喜利藍到仆街 寧買下載版

唔該晒
岩岩想問,費事去到要食炒

我利申無買……我隻八方旅人有排煲

沙田友旺角狗衝返緊去，希望仲有貨...

有無人知葵芳荃灣邊度仲有468原價？

我其實買deluxe都想想要畫冊......
不過疑似全世界都冇

打去問話無

咁快 即係迫人買下載版...

預訂左咁耐都唔訂
成日諗住必然會有咁

家樂三點幾排隊買 ,

灣仔普通版，大量$468
不過無鐵盒

全香港邊到還有鐵盒買

灣仔188太遠，尋日返工又唔偷跑...

天水圍普通版，599。。

呢個價買下載版好了

普通版係咪都無個張神羅職員咭+盒仔 送埋？

專登行去諗住貴20蚊都買
點知貴140

繼續玩p5r

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

普通版一定係大貨，唔洗急

想買隻普通版都咁難⋯⋯買開九龍城話番唔到貨
應該要出灣仔/觀塘/深水埗旺角邊個方向好

應該訂咗先有

我買數位

星星早上現場買都有，之後唔知有冇

天水圍兩間都喺咁貴

屯門利寶全場$568 藍店聲稱無現貨
都知利寶不嬲炒, 諗住貴幾拾照入

知唔知間野藍定黃

格離gamebox都話無哂貨

1間無貨

有冇巴打知大埔咩環境

係無返貨，話來貨太貴

可以望下

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

大中3間都冇哂普通版

邊度仲有鐵盒

信和仲有無貨？

淘大有冇？

我頭先唔小心做左恆聲開鋪第二個買FF7的人

好開心，頭先我都回帖講過係188買左普通版$468，坐巴士返到我屋企前既一區，記得都有間up dup遊戲店，落車走去睇下，居然賣剩2隻特別版，佢一隻自己要，另一隻699賣左俾我，好彩！

普通版過2日拎去放

買電子版啦屌
實體代理藍架

今時今日仲咁多人玩實體咩料

恆星見佢有好多箱，但問佢話無貨

恆星係咪即係對面賣玩具果間 ?

直接係psn買啦 又唔洗驚唔見左隻碟 又唔洗入碟 又唔驚花

開機即玩 除左放2手 我諗唔到有咩理由玩實體版

好似開始炒起

no

你自己都答左自己

連普通版都話賣晒

有冇小貨成咁

468係原價？

公價黎，貴過468唔好買

幾分鐘前報過，三間都冇晒普通版

已買下載版

鐵盒版幾錢？

多人到要排隊
無訂就無貨
而家邊到有貨??

灣仔188 英日版$598

冇 星際3樓 旺電有 她好似498

$2000玩一隻game
屌你老母,square

剩係見到達群賣緊炒價988

我都係3點幾去 538蚊

2000蚊 夠晤夠app台個啲抽蛋驚 一個活動

藍色果間 其餘二間賣晒

沙田兩間都話無貨,乜事

今次實體版又係狗源做代理 ?

巴打，講左好多次啦 FF7 remake 狗源冇份代理

肥佬可能平10蚊掛 是旦

無呀 問左啦

藍色果間不了

佢隻game既份量同平時一樣長既話
我又唔覺有問題

各位可以去電玩直銷網訂$468，不過應該星期一先到貨

果間係藍店姐？真係藍架？
利申 無買

188，二樓現場$468
另一間大量鐵盒但話無貨，應該留比訂

Ps store 都係468，一樣價錢做乜要出去買貴貨

觀廣仲有冇貨

有間538的

我唔知佢政治取態係藍定黃
不過之前領教過 D 態度好撚閪
買數位版都唔幫襯佢

原來係咁 不過好少呢間買 多數執熱線

觀塘3樓 698
普通版

你係咪講狗源大量鐵盒

荃灣情況點？有冇巴打可以報？

東區康怡2樓$469
唔知藍定黃

Gameman無哂囉

唔熟188舖名
二樓樓梯左邊U turn灣入去個間

頭先兩點幾去買唔駛排都買到
突然又咁多人

今時今日普通版都炒是咪戇鳩

switch動森都炒啦仲唔食住復活節個勢全部遊戲驚都炒

最慘大把人很食炒

唔明點解要食炒價 上網買咪得 仲有隻驚只係part1洗唔洗搶炒價

分幾集出？

旺角度深水埗最少都568屌你老母

3集

儲game盒呢個情意結,有就有,無就無,無得解

5點買左468普通wo巴打有幾間wo

先知？幾時有講過有幾多集？

$988

邊到？

可能因為 D 試玩多數都話好玩

598啦

又炒...

岩岩觀廣 3樓 一間488 一間498

元朗gamezone聽日先番貨，喜利468大量

家樂隔離嗰間個阿婆仲叫我去家樂問吓幾多錢

會買會儲就一早訂左
點會食炒

佢見我成日問價 最後628入手

普通版？

之前訂完都要食炒
都係係到睇人報價仲好

個阿婆自己賣緊幾錢?
同埋咁你有無幫佢問?

之前唔係香港訂唔到鐵盒啊

5百幾都買嘅人係乜野心態...

我都想訂 鐵盒儲，
不過睇嚟周圍都無貨....

藍店都抄

如果唔想屯門game鋪比利寶壟斷市場 可以去隔離1號總站買 利寶成個場統一價格

想快D玩就係呢D心態，唔想哂寳貴時間去搵正價品，可能已經冇，太辛苦了

黃，藍田嗰間就藍

628我賣比你玩download板算啦

咁點解唔數位版...係真心唔明炒高過數位點解仲要買...

本身想住第日先買，the last of us 2都delay,焗住買

毛粉攞唔到貨

唔𨶙係嘛 , 三點去買都係 458

話炒得好貴，攞唔到

邊到仲有468

聽到實體賣568
即刻返屋企賣dl版算

深水埗？觀廣？

psn store

淘大548

有儲game習慣，想買實體版

咁咪遲d先囉

炒到咁傻的嗎點解唔買數位版

作為Fans想儲埋隻碟做紀念

咁等下先啦
而家價格正常

如果fans就一早訂啦

作為Fans買左中文普通版來玩日版1st 來收藏

一向都炒

無啦 不過應該全部統一598

我都有鋪癮儲實體，
不過今次買數位先，
反正第時一定出 完全版/PS5 版

15個chapter，每個大約2個鐘（唔計side quest ）

有冇講幾時出下 part ?
我怕吊癮多

黃金幾檔都560~650 dklm

Ff7都要炒 我dllm

Hello

訂閪咩，間間都話當日先賣
成班炒狗，會比你訂！？

好慘

有興趣可以試試aeon
megabox aeon 普通版賣469

巴打知唔知邊度仲會有鐵盒版賣

香港人堅持唔幫襯藍店

觀廣而家統一賣498

分四集，每集五舊，夠買部ps

其實會唔會係你無去搵呢？雖然奸商好多，但係要訂實有地方訂既，你要玩到臨出兩日先話想訂但係無得訂就無野講啦

利申：一月尾訂豪華版，個老細都仲講緊三款任訂

我3月中仲係ssp星星訂到喎

鐵盒版

cut 開賣重要比人炒價 下part又唔知幾時出驚玩到一半畀佢吊癮 都係等下先

口罩家下都二，三百蚊一盒
咁你又買

岩岩入手$398

Where

2手

條友假膠嚟 咪撚理佢

明明有數位版正價，仲買5百幾實體？
你口罩可以買電子口罩？

咁快有2手

屌 3點個陣問 仲有好多貨 依加冇撚曬

唔急等下批貨仲好

唔急等pc版仲好

等一年

3pm黃金藍店$550入左，廢事搵 好多間都無貨，應該依家$600up

FB睇日本都斷貨

口罩係必需品你無真係要硬食，game等下或者買digital唔得嘅?

同埋有地方賣緊正價都要俾人劏

元朗game zone都冇，又係黃店

觀廣498 30蚊數豪比佢算

我依家都係買下載版算
遲D 跌價再入返隻新黎儲

玩住其他驚過兩個禮拜先入

諗住呢隻超大作d舖入哂大批貨唔會炒，完全低估

大作唔炒幾時先炒

仲要復活節加肺炎

覺得貴咪唔好買囉
game黎乍，唔係口罩呀

唔急買，淫王2都未玩完

一星期後大把貨la

咁而家係炒緊
班人玩完一星期放二手可能有賺

我鐵盒698，慳返車錢都唔爭得多，唔駛排隊又慳返好多時間

好彩一早訂左，埋單468

我1點去觀廣買鐵盒 要798，仲要得返最後兩盒

ssp mk 最平568
灣仔188都係 468

呢啲野講供求架
咁多人買實體，唔夠供應，咁價錢會自然會高架啦
況且實體買黎儲又得，或者放二手又得。
你鐘意 ge 可以買數位，又無人攞住支槍指住你要迫你買實體架

無知一問 aeon 一田 藍店呢啲係咪唔會炒得太過份？聽日想去望吓

幫襯藍店
開住手足俾狗打d相黎玩仲好享受呀

點賺，炒價放返出去？

咁上面班人冇話買實體一定係放2手麻 人地可能有其他理由架麻 醒目

搵交嘈？

有人鍾意儲碟囉
真係咁難明咩？
幾百蚊啫
唔係個個都窮到玩完要放嘅

有冇係Directbuy 訂左 拎左貨?

唔係星期一先癰咩

Game paradise 賣到568 葵廣有無正常價

同問

藍台係指sony指定商店而唔係藍絲既藍lor

但藍店，係咪一般都藍到黑

藍店又唔係集團式經營 每間藍店都係獨立商戶 所以好難答你個問題

玩緊 真係睇女多過玩

100g你估個個有公屋光纖咩

我都好想知

佢fb咁講嘅，仲話等唔切可以退款

尋日信和等12點開門都係得普版468
是鳩旦買左先都一堆人排

食完飯去好景兜圈，睇到一樓近電梯果間
咁啱開賣，但條隊好長
冇一陣就賣晒鐵盒版

正好我排隊對正電氣良品舊位
佢對面間鋪岩岩開門返貨，有幾箱1st版
一問老闆娘係咪都係訂貨，佢話唔做訂貨都係散賣
咁緊係鳩等佢開門賣喇

但鐵盒版已經上到738，結果連埋我賣咗四盒就冇貨賣
返轉頭想要埋1st已經上到2980，我同老闆講唔夠錢要落去襟錢，返嚟升到3380
但老闆賣返我問價時2980比我

原本打定輸數，但估唔到細鋪遲開門
個價未起得勁都買到算係咁

係囉，仲咁好星期三出post 提定11至13號先到

佢咪講左因為貨運問題所以要星期一先有
跟住仲俾你地因為等唔切既退訂仲想點

有無人今日出去買

我用手機下載ps4一晚都可以100g

又炒

我去旺角sony專門店買 468
不過無晒鐵盒版

要俾錢先， 不了

普通版睇唔睇到多唔多貨
收工先去到

坐等鐵盒版

好似唔多人知道佢有得賣, 佢又無拎出黎賣, 要入去問職員先知

唔該巴打

想問吓灣仔188係咪冇晒正常價？或者係咪根本冇貨？

以前無工返，爆左就即刻放。
依家有錢就懶得去放

過哂數拖你一頭半個月冇仇報

係咪預售個陣訂先有鐵盒

現在唔係話有得比你退訂就皇恩浩盪

[url]旺角 Sony?[/url]

同問
一陣收工去

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

普通版都可以炒係咪痴線

明顯d貨去得太快
多多貨都唔夠派

係唔係無哂鐵盒 甚至1st?

如果得返普通版
直接買數位算

屯門有冇普通版468?
4點放工可以過去

天水圍新北江53X$

70蚊。。。

利寶638

有無鐵盒版報價？

琴日$568, 升得真快

佢切3份
下集係咪要ps5

有冇人知淘大hotline 普通版幾錢？
數位版好似要download好耐

等二手

邊到大貨 已經無😭😭

屯元，Gamezone gamebox 都仲未有

頭先在信和1樓，見到堆FF7 紙箱，佢仲話得少量現貨，賣548

估計真係大機會係 問題係會唔會有埋PS4 Ver

188 一入去個間 488

根本大把貨
個個唔憂賣咁加價

應該得少量

咁完全版要ps6
之後ps7又整隻皇家版

信和1樓一間800一間899

好似話通用, SAVE唔知

Game zone 比人cut 貨

有冇普通版價😂

下，咁衰，點解

唔知，啱啱搵老闆諗住留隻比我，佢咁答我
見佢灰灰地，費事問落去

信和 普通版500中 星際520
Between, 信和有啲鋪鐵盒版賣緊1800+

毛粉都係冇貨比佢

Sony 助長炒風

元朗黃店冇
上網睇人玩算

就快想買download版 仲諗住支持下黃店老闆

置樂 去到658了

btw 住元朗

我問咗間藍店
佢話鐵盒 只做一轉，唔會返貨了
我諗市面都無咩貨了

如果玩，我諗都可以 疊埋心水 數位算

元天屯有冇600樓下

黃店 好多比人cut 或冇貨派佢

仲有？

講真如果因為黃店遲左/冇貨就去藍店買
下次人地一樣cut你黃店貨
最好就咪買藍店買咪由佢d貨蟹

佢都話唔會再返

我寧願買數位都唔買炒/藍店

破600未？
500入咗幾手

有咩利好因數

買數位啦成班on9

下午三點果陣去，兩間藍店都係498

收到風下一水2-3個禮拜後先有貨
而家有現貨都係炒價
想快d玩就數位版

普通版688

嘩 好過去搶 正

買數位版，唔撚益奸商

有冇巴打知今日 CWB Sony 仲有冇

有上面巴打講左無哂

暫時隻game大部人都係好評

呢隻game唔係 Sony 做代理？

姐要4月尾先有下一水

688 本身可以買特別版了

仲有大把驚未爆機,等遲d大貨先買

想買豪華版
但係炒到仆街

二手post 有人唔小心買多左隻，拆左包裝賣大包550，真係唔撚小心呀，比錢果陣比多左4 舊幾水，拎左兩隻碟返黎，仲要拆哂兩隻先發覺

最好睇都係見有人上年定前年買左堆99蚊人龍極2
想放番出去炒賺差價
點知蟹撚左咁耐都仲係冇人買
次次見到寫全部未開封 賣200/150 就知係個陣D蟹貨黎

正常首批賣曬係要等一個月左右先有(sony game都差唔多)

成日等第二水先買~

姐呢一個月內會完全無補貨?

真係好唔小心

大生意

係，頭先我係坑口間藍店問過，話要五月頭先有貨

假後一星期內無就無

普遍都等下個月先有

Gameman話今日會有極少量貨賣 468 ,未入手，可以試下去

有冇ching知邊度仲有鐵盒…
尋日6點去信和已經冇哂得番1890

咩1890

灣仔188有店舖老細話留了電話的客人昨天沒有買的話，今天會有點現貨發售。陣間出去睇睇再報

有間賣鐵盒1890cls

咩版本？

其實個初回特典係乜

玩厭要賣返出去

大開眼界

使唔使呀...

最後一隻

屌呢啲GAME DL 玩完一次咪算
係都要買實體食炒咩心態

召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

實體版有需要時可以放返出去

蟹左

咁好彩

恭喜

今日觀廣仲有冇陣間過去

觀廣今日538
3間都有貨

係咪有巴打搵鐵盒？
見到信和1/F $850

唔該, 一陣去買

之前玩完demo之後覺得隻game唔算特別好玩

呢樣真, 到時如果part2同part3都係PS5獨佔嘅話真係喊都無謂.
利申: PS4 PRO機主, 無打算買PS5.

可能好似今次咁, PS4 獨佔一年先

星際3樓$498，啱啱買完走左👍

鐵盒版係咪第一水賣曬就冇

多數都話唔會再返

想要本畫冊

鐵盒版即係鐵盒+員工證果個預訂特典?
1st版同dx版比係咪多隻cloud既play art?
想買dx版,依家出面炒到咩價

上面話成千

灣仔188 GAMEHIT 498 普通版

係就快D買喇, 我見唔係好多間仲有鐵盒

係 1st 多左隻cloud playart figure
dx版$900-$1790左右

算平

Ps4已經水尾先出ff7炒到咁勁，應該再冇下隻可以有咁勁叫坐力，2077或The Last of Us 2都炒唔到咁勁

FF7 係老野既23 年回憶，再加FF 呢個商標

2077 同last of us 2 應該好難到呢個位

dx版會唔會有第2水

荃灣今日469

唔計預訂有無人用原價買到鐵盒版?

信和今日要548

應該第一日岩岩開門果時先有機會用呢個價買到

我問左幾間都話唔會

本身成個生產線都俾武漢肺炎搞左
少貸都正常

開鋪名啦屌佢

屌

想要隻普通版都咁難

前日大埔598
最後都買左

有冇人知元朗喜利幾錢

信和 $850 鐵盒仲有

幾樓

已買

1/F

黃金 $498

剩搵到899

有冇巴打知荃豐咩價？

問左 588,538

荃灣同油尖旺同價is on99

等下個月算 唔急

鐵盒都炒 真心on9

點解會炒 ？ 因為有班傻仔肯科水

有求先有供

想買dx版,無既等下個月買普通版算,反正好多game未爆

出第2集先玩都未遲

屯門利寶 普通版 $598-$698

洗唔洗咁撚貴

出晒先玩都未遲
Part3隨時等到PS6

到時PS7就出就唔買PS6

九龍城恆益賣緊520蚊普通

樓上做咩自己個DLC CODE唔打格仔?

仆街啦 個序號都show埋 有冇得刪自己貼

無
RIP

屌 有人用左 我屌你呀
想問有冇玩家知影響大唔大嫁?

好在game入面玩到咁上下可以拎番, 不問自取個位祝你冇工開

Game拎果隻唔同特典依隻

俾人拎左?

笑死,下次小心d

拎左啦 一發現唔小心post左 即係入game都比人快一步用左
我隻小雞雞呀

會唔會報驚, 呢D好易查

唔會 少少野當送比佢

依家黑警邊會理你

笑咗

下，呢d 野都偷？有乜作用？

PS 未買到FF7

偷code 狗死全家

咁都有笑料

真架？

有買既人都有code 無買既偷個code做乜

頂，入嚟諗住睇女女，點知咁好笑

你話自己係藍絲一定幫你查個水落石出

二手

好撚on9.......

想笑死人咩頂
Btw 偷code 有乜用

D人放二手連埋個code又可以放高個價

咁短時間冇左，應該係啲人買左二手冇曲，即刻入

笑撚死，被人秒偷曲

屌code都偷

仲有高達

報比sony聽鎖佢部機

第一日538-568

勁賤，網上世界真係咩人都有

Last of us part 2呢 定要等ps5

咁都有得笑，真定假呀

請問仲有邊d黃店有貨？

重有冇鐵盒版

我今日LUNCH 係188地下買到鐵盒版
聽佢講LAST一盒，唔知係咪真

黃店應該唔係好返到貨

黃店無貨 直接sony store買都唔益藍黑店

原價?

788
我見佢話last 一隻但重有隻鐵盒放係櫃度

信和最平已經係ps白金店545，
初回限定加鐵盒
想問邊到有普通版500樓下仲有貨

個鐵盒仔好似係得張卡，唔係豪華版個盒

鐵盒版唔係dx版咩??

但要下個月月中先有貨

黃金500，深之都495

Sony Store 普通版有貨

CWB 定MK?

Online

預計5月16號先取貨

咁大鑊

姐下一批貨5月中先到

仆街睇錯 4 月 16 日

D 人爆完機開始放2手
大家唔好食炒價買

有隻召喚鳥

黃金果面今日咩價

係咪係game入面都會拎得返架？

有啲師兄話係

今日電玩直銷有貨返 (非原價）

1st都有喎3080

冇豪

等1個月
沉到無人買
同埋印象特別版第二批都有可能

係有可能渣
唔係100%

Horizon、batman、隻狼(非鐵盒係加d特典同外套既限定)
第二批特別版都捕到

一樣冇哂

等二手啦 陸續都有人放

係Facebook 2 手區有人450 放緊有code
我尋日都450 買左隻

第2水都冇咁恐怖

第二水咪下個月

佢優先派比加盟店
之後剩貨尾先到非加盟

所以有二次派之分..

我明,但依家連第2水都冇曬,睇黎仲有好多人未買到game

支持
呢d 仆街係要俾d 教訓佢

而家價錢跌返468未

灣仔188 468有間

邊度仲有鐵

屌那星單機game都炒到咁貴
香港痴撚線

大埔或者屯門有無？

個個都想買實體版 冇計架喎

關單唔單機咩事

單機game遲玩早玩都係咁
唔急在一時嘛

屌，我上淘寶睇到間間賣ff7實體版嘅差唔多都係港版水貨，香港人買到就奇喇

Thanks巴打，明天去睇睇

尋日葵涌廣場 $598 普通版

等二手啦

一日無大貨出，一日都係咁貴

依家大把二手420-450 有code

冇喇，得網上炒價，除非第2水有埋典藏版，唔係個價應該有排升

剛剛灣仔188有間468

買左DIGITAL, 但會等跌哂價再買碟黎儲

請問邊到重有deluxe或者1st
買左digital 中文 想買埋日英支持下
無就上拍賣網

其實ps store 咪大把貨 係要等貨咁煩 4百幾蚊都要左諗右諗？

依家係求典藏版喇

大埔無

有冇巴打知仲有冇地方有6XX果個版賣

今朝喺電玩直銷執到隻雖然炒價

二手無code 我見依家carousel都賣到480

幾錢?

只有網上炒價，一係去amazon買美版然後入番隻普通版扮下野

如果大家有用1010/csl 可以上the club換
琴日用2800分換左,今日拎左貨了

啲人依家追求典藏版

呢個問題都存在好耐

唔係呢期要出入境要隔離十四日
少左散戶黎入貨

分分鐘香港人連特別版都買唔到

屌班支那狗，成日話唔黎香港，出game個陣就9衝曬過黎

賣哂了

仲諗住有免費驚玩

唔求免費，唔洗食炒價就得

電玩網個價

798都算可以喇，出面賣到1200

7xx 算靚價啦 信和890

咁癲，邊間

儲左d分十鳩幾年都未用過
仲諗住個5000分終於大派用場

想要個FF7動態主題
係咪早烏先有？

佢都想知，見psn 話dl demo 就有， 但我裝埋都無

普通版都冇？

你裝番正常果個已經係動態黎，你睇下紅13條尾就知，佢個主題冇靜態

前日黃金見到1st $32xx
唔知買唔買好

5xx普通版

電玩直銷好似仲有$498

咁撚on9

而家好似長有 冇咪reg個acc到貨通知
利申等到個豪版

等到豪華版咁勁

好似得英文版咋

天水圍 賣598都有人買

依家係咪冇哂豪華版賣了？

應該得番網上炒價

得1/4內容唔使狗衝啦

利申：等完整版

等到2046

等個孫燒比你?

等出第二集可能psn+送第一集

岩呀，最多等到2040

好景有鐵盒版 $998

where?

通常起碼做兩三年特價做到百零蚊之後先會送

見唔到嘅🤔

唔出奇
單機game

依家炒到幾高
我見樓下話988

FFXV Nier最多都係半價咋喎

最高見過1500

痴撚線 呢班仆街留番嚟煲醋啦

啱呀，我等SE遲啲出本詳細啲嘅Art book算

去拎换領個陣洗唔洗身分證之類個d
The Club d積分登記人係我娘親

封換領信有埋授權書可代領

元朗有鐵盒688 喎

有冇提示，想買

喜利啦 lol

咁有良心可惜我住港島

未入過元朗買game sry

入黎元朗國啦

有無賣啊屌你老母
日日碌FB都見到嗰兩對波
忍唔緊要買了

無得賣咩普通版

咁平?

Deluxe 係咪即係鐵盒

係，狗衝緊

我都來緊不過我在九龍入嚟

希望你地買到，我就因為太遠所以放棄
有無人知黃金賣緊幾錢？

下，車錢都蝕埋

藍店隔離

唔買喇，有隻普通版，之後仲要訂soundtrack 冇錢了

冇所謂啦，難得今日放假，順便入來行下

Thanks, 已到錦上路，希望未賣晒

元朗國好多好野食架

多謝報料，入手了

H巴係咪著淺藍色衫

你係用eps俾錢果位絲打？

上面買到果d應該幫襯左藍店

係

見你俾錢果時，心都嚇親，驚冇晒貨

好彩巴打仲買到

元朗仲有無貨

比啲骨氣咪幫襯藍店
特登入元朗幫襯藍店

真係痴撚線

竟然係咁！
咁我唔出門口了....

召喚荃灣報價巴打

屌, 藍店咪撚報出來啦

diu 原來喜利係藍店，爭d 狗衝左
樓上果幾件好心唔好再幫襯藍店啦

元朗仲有邊間黃店有貨？
利伸：大西北人

典藏版?

買左嗰兩個反省下啦

元朗喜利城市島同遊戲一族老闆係深藍，大家諗下仲幫唔幫襯

狗衝去藍店買驚
仲要話好彩

正價上下就得，係唔係典藏都ok

灣仔188好似仲有

去藍店買聽死機啦

好多都有488

488?

寧願唔買 都唔幫襯藍店

Btw, 大西北仲有無 鐵盒版？

我見佢又要填野, 又要身份證影印之類
博一博就咁隊個換領信比職員 去換
又真係咩都唔洗 , 比佢填完資料再拎GAME 走得

網上搵唔到係咪門市先有？要幾多分換

2700分
我係網上换領左，先再去門市拎game

thanks,我得500分換唔到